In 呂以村, we trust

大家見面大家食
大家食麵見大家

今日係土瓜灣見到呂以村本人

巴打咁有褔氣親眼見到金槍人

撞見佢巡鋪

吹左兩句之後佢企定定笑淫淫望住你食完面先行開